有冇人成日發夢

返工成日做錯野

春夢？

係白日夢
呆咗乜都冇諗
做野靠條件反射，一有啲唔同就會做錯野

咁似啲女啲

由細到大都係咁，搞唔掂

試下畫下畫

關咩事

睇劇情片只要唔係好吸引都會左耳入右耳出
成日撳返前面睇多次講過啲咩